【勿信五毛】我識嘅淺黃全部無割蓆

就咁睇 Facebook 一向淺黃嘅銀髮族同上班族全部無割蓆，最多叫大家小心啲

到今時今日黑警用 sinper 射人，除人條裙，開槍入民居，二百萬市民係睇到架。 如果要割嘅晨早71已經割，唔使等到而家見到被打壓到無退路要反擊先嚟割。

唔使信連登五毛帶風向，自己上Facebook 睇

puah

過埋今日先講啦
今日發生太多事

啱

出面黑色三毛警示生效

今日好多三毛扮和理非出分化post

我屋企人直頭藍變黃

好多都無割 但要動新認清目標

小心d分化狗扮前線亂屌人

割咗都唔會出post話你知
頂多自己潛水

其實睇議員出post率就知

無分化過

講真 放火最大個問題係會搞到其他人 海關消防係無辜的
但狗屋 同狗竇就......

岩
我剩係睇到淺黃越睇到班狗既行為就越嬲

民意？係今次運動 要割既一早割左

唔割

黃大仙宿舍真心無必玩火 玩大左就成個運動玩完

push

打死曬黑警都唔割

放核彈都唔割呀！！

呢D咁既post我都出到啦on9

諗下啦
我地和理非同勇武已經係命運共同體
就算我地割左，最尾冇左自由既都係我地
大家已經番唔到轉頭嫁啦

記唔記得
兄弟爬山，各自努力
自由社會就係每個人都有唔同意見
勇武派有冇真係傷害過普通市民？有冇針對民居？冇呀

由始至終都係D狗先會亂係民居出彈，射街坊射記者
佢地而家燒狗屋，唔係對準政權係乜野？
係呀冇錯佢地有搞到其他紀律部隊，但係點到唔同黑警同黑社會與民為敵仆街！！

我識既都冇割
不過大家態度好少少總冇錯既

真正係黃嘅只會係擔心前線嘅安全
而永不割蓆

就算無割今日之後都要檢討下

可能好多都想做不過唔夠膽

我都無

一個人無可能會黃轉藍
日日屌政府突然覺醒支持政府呀？
唔洗諗咁多啦各位
前線掉核彈都唔割

倒不如…

以身邊淺黃為準

我身邊都冇，我D 住北角淺黃Frd 而家都係驚警犬仲多過白衫人

呢個真

永不割蓆

其實警察出黑社會
等於黃絲出勇武派
所以大家唔割蓆
主因係出錯何君妖呢隻牌

席就唔會 但反思係必需

我識嘅都無

同温層呀...

唔知中年人圈子點 我都無聽身邊有人割

推

放核彈都唔割呀！
我無資格批評佢地做得岩唔岩
6.12都係靠前線，先可以停左個送中二讀！
前線決定！我絕對尊重！

我只要各位手足
不流血！不受傷！不被捕！

我地守好唔失去理性無故傷害無辜市民呢一點 我相信好多人唔會割蓆 要割嘅七一個幾塊玻璃已經割咗 唔喺我地呢邊

但係 大家唔好忘記要文宣善後 搵返野嚟加分呀 同埋賽後檢討唔係割 唔好到時有人檢討又屈人割

放火無割，但好多都話唔應該搞紀律部隊宿舍
唔係因為狗家人問題，
係因為有無辜既其他紀律部隊人會有影響

傻既都知 果d屌人放火係黑警黎

認同
因為唔係就係得狗
雖然入面好多人都好仆街
不過前線可以衡量一下利同弊